明日，你知，我知...

之前有連登巴打先係度講過話唔好再係度講幾時行動，但而家就已經預告明天的行動，咁樣咪好似預約「送頭」，未聚到人已經極快拉左一批人先.....或比曬對面有曬準備，（我係POPO都心諗，最怕你地唔出,設好個鴻門宴歡迎你地)
加上，今日都已經拉左好多前/半前線；聽日隨時面臨人數不足的問題，人數唔夠就會有更多人被圍捕；集思
廣益，請眾巴絲出謀，點拆？

題外話：今晚POPO留曬力咁（睇直播），應該明日有所部署，前線真係要萬分小心，記住今日無事好大機會係班POPO今日試水溫先....

今日冇事？中鎗果兩個叫咩？

曱近平